[齊舉報]YOUTUBER 大J稱呼黑人做黑鬼

大J在影片中的1:14-1:20 多次提到黑鬼一詞，而"黑鬼"英文叫做「nigger」，係一個用來指黑人同黑人後裔嘅，極具冒犯性同侮辱性嘅詞語 (From WIKI)，此舉可能會教壞小朋友種族歧視黑人

一齊reprot

大J甘高質都反
吊你老母🤒🤒😤

WFC

Don’t make 唔識串

佢驗到自己有尼日利亞血統, 所以可以叫自己黑鬼

你望下黑豹果post先啦

低能仔